禮賓府開始多人

好多人撐巴士司機

屌呀 天文台咁撚仆街既
點解禮賓府有陽光我呢到冇

屌那星 我屋企呢邊落緊雪
大交合正仆街